<Twitter戰線> 請推Tiktok blocked #blacklivesmatter

依家George Floyd 單野推到全美明星齊tweet 有人見倒tiktok 剷左blacklivesmatter hashtag, 係時候推爆tiktok censorship made in china! 幫幫手

#BoycottTikTok #madeinChina #racist #censorship

幫手推推啊～

Push

仲有呢個hashtag #CCPChinaJudgmentDay

Push
#CCPJudgementDay
#ChinaLiedPeopleDied
#CCPVirus

Push

推

推 推推
retweet 左未

tweet 埋呢d啊
唔係我整但覺得好正